2016年回顧

2016最後一日，不能免俗地寫下今年做過d乜：

1:去左兩次獨遊，越來越享受獨遊嘅感覺。
2:升職試失敗，不過好快有第二次機會，今次一定成功。
3:儲錢計劃失敗，除左本身d投資外銀行d錢反而少左，為左儲錢，年尾開始係公司煮飯。
4:15年識落嘅一班網友進化做朋友，好開心，當中兩對會下年結婚，恭喜晒🎉
5:原本10月係因為心情唔好所以先出走鹿兒島幾日，估唔到會因為咁樣識左個好好傾嘅朋友，多謝你，又令我開始寫返下blog，紀錄返之前旅行嘅野。
6:感情嘢都係咁啦，順其自然唔強求，大家有好女仔不妨介紹我識，不過我唔係好人，唔需要好人卡。
7:重申講一次我好討厭有人話我係好人，一聽到或者見到我都會發火。
8:你睇我幾落力屌柒劍心就知我係一條仆街嚟。
9:講到劍心點可以唔提佢終於瀨一獲杰撻撻，果幾日真係大快人心，我呢個「網絡黑社會」、「虛耗光陰的廢柴」終於有落水狗打，落水狗打落特別爽。
10:下年願望，繼續去日本，每次去到獨遊時我心境都好平靜，只望繼續得到平靜，抗爭嘅野交比其他人。